基本上依家得香討仲撐得往

其他forum/留言區都已經唔係好夠力維穩
高登堆分化放負post都唔見晒
共產黨做咁多仆街陰質嘢，預咗要還

下 香討好多藍屍

香討班深藍係真心架，香港最低智商都喺晒入面

我意思係話得返香討仲夠力維穩
其他都㩒唔住

其實有人查過資料香討會員絕大部份係大陸人

有冇人知道baby condom 依家咩情況？多唔多人維穩

根本無人再會信政府
人人自危,連口罩分配都做唔到

yahoo都崩崩地潰

睇下01嗰啲啦

呢個肺炎就係要清理呢班傻鳩

維穩費唔夠分

一路想知奶共condom班臭閪到底係真蠢定係弱智

合理。 完全唔覺得嗰啲係香港人。 香港出事佢哋好撚幸災樂禍

有部份係真心愛國人士

Bk yahoo 01 有啲都開始頂唔住
得香討仲叫穩
香討=180°連登

babykingdom 係極弱智果種藍
連大陸仔都笑佢地

多，不過自從區選後收收地皮
多返好多黃絲老母講野同屌五毛

其實大家合力，逐個逐個網站變返喎 擺返黃

相信香討會係最後boss

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

難度同將微博百度變黃無咩分別

最低智嗰啲連上網都唔識

一種係樓價既得利益者
一種係職業打手
個蟺主又奶共
近日黃絲打已經反撲收復唔少失地

咁又唔係
始終香討持有者係香港
微博百度持有者係大陸

香土班唔出門口番工炒下股收息=連登仔一個月人工

香討申請ac好易,普通email就得，一個人有10幾個分身ac都得

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

可能死撚晒 lu 佢地係中國

鄉土啲藍絲癲到話大躍進文革六四無死過人，點撚樣光復呢啲人攞去中國都比人覺得有精神病

之前份工識個藍絲廢中
好幾次見佢部電腦上緊香討
無幾耐佢就俾佢個大陸上司炒左

香討
勁在管理員都係藍
Ban柒你無難度

除左5毛，點解仲有人會去香討，yahoo呢啲擺明比5毛霸佔嘅垃圾地方

line新聞好多五毛

唔係超版辟易嘅話
都算係有黃有藍
不過佢睇中你就自求多福

有無人一齊過去 放下負

不如我地反攻

香討俾騰訊入股控制咗好多年
基本上已經係支那討論區
只係仲掛住香港個招牌
實質同香港航空一樣
內裏係不折不扣嘅支那公司

易註冊之餘
佢主要係分區多
抽起時政台 其實好多版都唔差

搞掂自己地頭先啦

佢地屈左個藍絲係黃絲扮藍, 笑到我

呢個可以
佢哋未識破

呢樣真

仲有baby condom未死晒

令一嗰啲直情係低級5毛，根本唔使理

一半真蠢，一半弱智

其實冇個死晒
只係唔係好㩒得住

建議樓主望下fb藍絲大本營save hk

有無人知點解香討個 ig 咁黃

啲五毛終於都病死晒

上返去做武漢條line，自從維穩實(可能係國家機器嘅其中一塊面)入左武漢後，少左好多武漢醫院片流出。

證明五毛都要放假

bk 由十年前反雙非個時已經超奶共
勁ban 反雙非港媽既ac

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真.雙普選

武漢果堆自身都難保仲咁得閒返工咩

感覺而家有股風向導人做埋啲騎呢、害人害己嘅嘢嚟「防疫」

班五毛自己都冇口罩啦

其實我都有香討ac，十五年了

係咪因為d廢老少用ig

因為騰訊係股東

有玩香討
feel到多左好多自己人留言屌柒藍絲五毛
大家加油

呢啲小圈子就算
唔係人人都可以隨便睇到

我懷疑街上啲人無戴口罩都係睇開香討

仲有uwants都係

5毛放完年假會嚇撚死你

我意思係由香港人創立嘅討論區
至少香討會員都會叫自己香港人
但係微博百度唔會

巴士的報都係

維穩錢計唔到落買美國貨條數

五毛做返一兩年義工先啦

班維穩部隊都毒死曬 再唔係就係曬醫院

最好唔好咁直
小心俾人ban

中共以為香港多藍絲?? 其實香港最多係自撚私

我都係，好細個做咗會員，但無點用。

根本香討會員就唔會去佢個fb ig

支那那有錢
武漢肺炎都燒左唔少錢啦
你見微博都唔係好禁到啦依家

最近fb rthk,蘋果呢d五毛重災區都唔見哂佢地
live居然大部分係自己人留言

報應嚟

唔計留言
但點解香討老細肯畀個 ig 用香討名義出啲咁黃嘅 post

消息人士:衛生署一億個口罩將會喺各區警署免費派比巿民！

uwants 變到yap咗

媽媽喺仔女健康面前應該無政治立場

有冇諗過藍唔係老細
而係入面啲會員？

而家個玩法好難用
到底廢老平時點睇

每次做完衰野都有大報應

DiscussHK ig係咪香討旗下 果個又幾黃下

你以為啦

[幫手推] 拆解港共打輿論戰手法 「資訊狠來了」

閱讀理解0分？

上開失敗論壇 貓貓論壇

睇一睇香討 命都短幾年

太耐無用，個玩法都唔知了

不過佢哋當消閑活動咋嘛

之前去過睇話手足搞到香港好亂好多藍絲

係
管理層黃其實唔等於會員黃

當到呢一刻，全香港人連一個口罩都搵唔到，而個濕9政府仲可以將幾百箱口罩空運上支那，班5毛會發覺自己出咁多力原來condom都不如，然後開如屌埋一份

我都係差唔多十五六年. 以前細細個就用來上成人區, 又上引人入性PM D姐姐撩佢地傾咸野

點睇？

咁佢哋就會俾人批鬥做曱甴

一車車送上武漢啦

最多黃絲勢力終於有機會可以出下聲
連啲藍絲都唔係好頂得順林鄭
由其唔封關 媽媽們好反感

連個名都要用普通話讀先明
正常香港人冇可能咁用普通話讀音改字
有冇link?

五毛之前散佈謠言話中國無肺炎無做好準備, 依家要周圍撲口罩搶酒精唔得閒出文

香討連睇都好難頂。

而家成個成人區都冇撚左

終於發現自己一直都係多數派講嘢大聲咗

直接DDOS 更快....

點解google trend大部分都係香港入？

十五年前成日上宗教台屌耶撚 嗰陣十一二歲

新手想入去帶風向你連覆D VIP 都覆唔到...
會比人直接無視....
根本排外的系統，所以好易維穩

Bk啲人講野仲難聽過香討

香討連話食曱甴屍體都有
好難鬥得過喎

中國討論區

返office d深藍無野做都係上鄉討

唔知
幅圖係之前有巴打post出黎
仲有BK 同 連登
BK都有57.8%香港人
香討得29.3%
連登有84.2%

香討十年前比大陸人攻陷左好耐

baby condom果d 媽媽
就真係真港產藍屍

之前唔係有一班會員頂唔順嗰邊得一班五毛同奶共狗走左一堆咩?
應該得返D濕鳩五毛圍爐? 唔知, 冇上開

其實係咪加香港喺前面全部都會係紅藍底
香港討論區 香港航空 香港特區政府

臭土無可能，因為連版主都係五毛。

曲直難分

香討會員係假ac
之前識人做 一條女管幾百個香討/Uwant/IG/facebook帳號
間野起葵涌工廈

bk班on9老母
只係屌林奠
仲係愛黨愛國愛政府
689係佢地心目中係偉人

嗰邊好多真心低智商人士

近排睇 apple live
好似少咗五毛洗版？

係放緊新年假
定掛住煩疫症唔得閒搞呢d？

點解lihkg 同hk diz 啲立場可以totally different?

原來香港都有呢啲維穩工廠

有機會係中左武肺
無力再覆

香討=save HK

連登都有16%非香港人

如果係真觀眾
應該放假會多左人睇live

而家睇蘋果live 反而少左堆愛國留言
證明左D乜？

上一陣都頂唔順
班人智商唔知有冇50

Waaa....
外地
咁多日本嘅
竟然唔係台灣

邊個咁有遠見整那幅 banner!!??

辛苦啦

樓主咪就係話得返香討啲藍戇鳩仲頂得住
你吓乜鳩？

同一批人都話唔定

海外巴打

放條女上黎睇過啦

返鄉下都不忘上連登啫

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

連登/舊登
要用大學email(舊生都得) /isp email
基本上開個account 仲難過申請張銀行卡，係易過考車牌少少囉

臭土 uwanks 十年前最多人既年代 用N個email開幾多個都得啦

baby condom都只係sms
太空卡其實都係廿蚊張

臭土
uwanks d戶口唔珍貴，又有高級低級呢d階級觀念，一個office一百幾十部機幾十個5毛成千上萬個account點洗都得啦

佢哋之後識穿咗

連登都好多，特別係d p牌怪名

以前去香討淨係去賭波賭馬區 但入面d 餅主都係藍到仆街 一講任何野即block

黃果d 人全部走哂

地產版好多收租業主

辛苦啦 我睇五分鐘已經頂唔順 講野完全無邏輯無知識

網軍隔離緊，點出POST

師兄咩區
吹水閒聊區多自己人Wo

香討係垃圾眾居地, 有無維穩費都咁多垃圾

吹水閒聊算好啦，早兩日有個鬧講護士罷工的都不少自己友出聲，但下面個like vs dislike 數都差好遠

金融財經投資區個重災區邊令佢地同意封城真係難過登天

連放火燒粉嶺暉明都無咩反應

我藍絲老豆話試過係香討同手足鬧交話佢地搞亂香港之類
唉溝左條大6婆之後比佢洗哂腦

所以我連唯一去嘅動力都無埋，果陣好多淫賤絲打

連微博都失手
香討班仆街幾時死

香討好少人流打手5毛自high既

見到個save hk就唔開胃

你要知道弱智唔係扮架

Yahoo其實崩潰咗好耐 每次睇啲新聞全部下面都係啲低質藍絲五毛係到留言 仲要勁多人like

咁過一排之後點？
你要一班手足永遠喺香討不斷留言？

崩咗十世啦

點解要殺自己友

同佢哋講嚟都哂9氣
有一個之前話自己好L健康唔駛戴口罩
而家又話屋企有人做醫療相關所以唔駛搶口罩
另外一個逢親有醫護出嚟講嘢
就話自己問咗醫院高層係假消息
嗰條維穩燒肉佬可能仲上咗去吃喝玩樂未返嚟等死

呢個要推

其實唔算connect到班on9老母
佢哋都係屌林鄭，但仍然係腦殘藍屍盲撐港共多

baby condom班臭雞咪姐係貪宿舍比狗屌的賤西

你search' baby condom 警察宿舍'會見勁多搜尋結果

咁多殘體字，粵語都唔識打，無icon 嘅又一大堆

無記錯佢開咗無耐我就註冊
睇返原來都17年
以前啲人邊有依家咁痴線
應該高登開始多人
好多後生嘅都走晒
香討就慢慢變維穩機器

係臭討留多啲64、721。

去時政版睇啦..

係真弱智果種..
又搞到我諗返起果陣有人扮帝吧去佢地度玩班弱智西

係香討留言嘅
大部份好明顯唔係香港人
佢哋講既嘢仲戇鳩過公園籃C阿伯

藍絲睇新聞
睇啲唔睇啲
因為藍絲係信仰
發現真相會崩潰

係咪返左武漢嘔呀
有排都開唔到工啦

班五毛中肺炎死曬

我想問啲版主係乜嘢人嚟點解咁得閒

點解你會知

佢哋啲用詞語氣完全唔似香港人, 感覺係廣東省傭兵

咩網

好多回覆感覺交行貨賺五毛

其實yahoo都仲係五毛主導

抗疫保命
推翻暴政

vpn

其實好差

代表有84.2%嘅巴絲唔用vpn上連登

如果無連登

你應該上緊香討

難怪咁痴線